得閒盤點一吓泛民左膠幫有乜人同組織先！(支持和理非泛民左膠的朋友可以多多同佢地溝通)^^

神枱：施徒華

最頂果班：黎智英，陳日君，陳建民，蕭若元，李柱銘，遊清源，鄭大班，劉慧卿

主力媒體：有線，now，viutv，蘋果日報，D100，100毛，端傳媒，立場新聞，謎米，花生台
友好媒體：mihk(台長成日話老友記嘛)，啤梨晚報(啤梨成日話老友記嘛)，myradio(之前多次合作做節目，有泛民左膠嘉賓)

政黨及團體：支聯會，民主黨，公民黨，工黨，社民連，人民力量，職工盟，民協，街工，新民主同盟，香港眾志

友好或有良好互動既組織：青年新政(主動參與泛民初選)，本土民主前線(2016年選舉後與泛民明顯多了互動，互相幫助)，香港民族黨(打港獨排頭但與myradio及mihk走得好近，比較多互動與合作，香港人優先

支持泛民左膠的藝人及youtuber：何韻詩，黃耀明，杜文澤，王宗堯，冇工開果個tommy，大J

其他與泛民左膠有深入聯繫的人物和組織：梁金城(金金大師)，金水，天河明人…

支持和理非的朋友，關於唱歌，拉人鏈，接紙，叫口號的事有咩唔明可以問佢地

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!